木結他除咗Martin, Taylor, Gibson, Yamaha, Epiphone 有咩介紹

價位2萬內

ig shop

？

Gretsch

Cole Clark
ANueNue
Gopherwood
Baton Rouge

Godin

eastman

Takamine

Collings

師兄係咪彈緊

咩配置？

Gomans

用緊？
我有聽呢個brand
不過information 唔多

Cort

maestro

Lowden啦
唔駛諗

起碼我budget 成倍喎清

去guitarsxxx睇睇佢
大把選擇

Lakewood